811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

推

各位手足, 今日見

推呀

推爆

推10次

借位—— 聽日深水埗食飯推介，全部都係自己人：

深水埗區飲食指南(8月11日)

9

8

7

6

推爆佢

屌，得我推？

3

5

1

4

一齊去啦

2

各位手足

去撚狗

得啦 深水埗見

聽日見！

唔知去邊面好
港島東唔去北角就去深水埗

手足們，準時維園見

push

到時見

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

818一定要full gear 荃葵青遊行

推！

快啲幫手推啦

發夢今日肚痾出唔到去
聽日見

去呀！

推推

唔夠再推多下

聽日見

再推

求下大家幫下手推

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

Push

行動post要推

fuck比左負皮
幫你推3次

推啦

推 你

上熱門

聽日見手足

推推推

北角唔好去一日，齊齊轉去深水埗，等班支那人白等，之後佢就返支那

記住要補充體力！！

明天見！！

推行動post 早d抖大家聽日見

深水埗友推10次

航空界既手足行動升級啦要，ATC 空姐 地勤 機師 ，係時候大罷工

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推
話立場奶共三毛叫人去北角

北角福建佬副本之應對策略 集中討論

分析post

深水埗加油

深水埗街坊唔好衰俾狗睇啊

推你上去

推上熱門

港島東深紅？？

推上去

幫推

我無野講

推推推推

出去啦

pish

推返上去
聽日就係但熱門竟然係膠po

地鐵出點去球場好日冇入深水埗
約定你

再推到上熱門

深水埗

幫手互推

所有去北角嘅入嚟！！我要保你哋平安！！

推到攰呀

大家幫下手

聽日見！！

行動post推晒上去！

一定要置頂！

大家幫手推！

要手足們聽朝起身見到

puah

最近熱門真係好多廢po

行動post 推

深水埗友推爆你

推到上頂

pushhh

去咪又要食彈

所有去北角嘅入嚟！！我要保你哋平安！！

深水埗街坊表示聽日準時出席

點分兩邊呀?

保持熱門

推 終於見到有聽日遊行post上熱門
大家唔該討論其他嘢之前
推返啲正經po先

熱

門

推啊

幫手推下先

推

先禮後兵，贏盡掌聲：短期內如不癱瘓機場，一連三日和你飛將等同白做

港島東集中...

爆

時間唔同

明天見

去邊好

隨心

推~

遊行
購物，享用美食

See you then

不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推啦 推啦 推啦

See u

唔好俾佢沉

港島東

推阿

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

pushhhhh

請留意， 黃金高登都唔開
其他細鋪我唔知
留意補給

希望各位小心

高登:一手資料，管理員講既
黃金:聽返黎， 但9成唔開

推撚爆，得你一個熱門post

收到風白田D公屋原本14/8先改密碼，因保安理由已經提前10/8改左，各位巴絲留意

輕輕一推~~

得一個熱門post 係咪真係深水埗聽日？

呢幾日popo嘅行動十分有可疑

係咪無人去港島東？屌個撚個都話ssp見既

PUSH

終於有post

去咗集會先囉，到時再式則去邊行動

終於熱門有post

陣間見

Pish

光復香港時代革命

五大訴求 缺一不可

光復香港

時代革命

活動po推

一陣見見

瞓前一推未決定去邊個，瞓醒再算

推

與其擺垃圾fake news上黎問點拆，大家不如直接反攻

再推！

推the

推呀！ ！

自己判斷 唔好再聽身邊啲唔熟嘅人亂講

要保持戒備狀態 留意黑警防線同自己距離

be water

大力推

集中一度好過啦，好驚其中一面得千零人

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

訓唔著都要試下訓啊你地!! 記得要飲多D水!

[超長民慎入] 追溯六月至今大事，及分析致勝之機

今日見

推

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

幫手推策略post

推上去呀please

［關鍵投票］快閃應該幾時閃？

push 冇曬依類po

輕推

借個位黎，大家入黎討論下策略

我地係輸緊，但香港人係能夠突破困局

深夜一推

一陣見

推 仲有機場

圖好靚

追究警方濫用暴力

要多d上熱門

黑警捉人仲救唔救？定好似尋晚咁喺外圍鳩叫？睇住條女比狗拉上車

記者請加大力度質問，要全世界都知香港已變成第三世界

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

港島東 唔係改左時間咩? 而家仲走去送頭?

深水埗之後 全世界九龍快閃 唔好?

811811811811811811

721721721721721721

不撤不散！！！！

Sorry阻你少少位

［白官聯署］反對大陸武警在港冒充香港警察

幫幫手叫人簽！！！！

See u there

up

五大訴求 缺一不可

今日見
記住飲多啲水做好防曬

我單拖去,佢地唔好行咁近,費事咬我非法集結

徹查721 警黑勾結

721

警告你班友帶多件衫換呀下，特別係地鐵尾班車走果d，咪撚送頭咁on9，最好帶埋樽gel頭粉，十秒鐘可以gel好個頭，融入返其他人一樣

唔好諗住著住件黑衫返屋企，帶衫換！！

Push.

人手置頂

GOGOGOGO

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係多國用嚟打壓異己嘅手法，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名。正名警隊嘅恐怖主義絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有44,009/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 10:11）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

阻阻你地寄文宣work唔work?

[公民教育] 文宣新方向

不見不散

agree
日日問！

721 警黑合作 無差別恐襲

警黑勾結 無法無天

我諗冇咩人講係因為流傳緊呢段野

//【關於遊行路線、場地及人手安排】

除了所謂的「安全理由」，我們亦對地區人口密度、申請人經驗的「資格論」、公眾集會場地無申請、糾察不足等理由感到不解。

在申請遊行集會以來，我們為能舉辦遊行集會，兩度按照警方要求讓步，包括提早集會結束時間至晚上十時、縮短遊行路線由約四公里至大約兩公里、增加糾察人數等。

而我們修改後的遊行路線全程只有大約兩公里，比起以往其他申請者（如法輪功）的路線更短，亦不會佔用所有行車線，絕對能維持緊急服務，更對居民日常生活影響最低。

而最為重要的是，這條遊行路線是建基於我們與警方見面磋商後的共識。如今警方出爾反爾，反對自己有份建議的遊行路線，再隨意拋出這些不成理由的藉口，且再無提供任何其他遊行路線或集會地點，根本是存心要扼殺一切舉辦遊行集會的空間！

【總結】

表達自由是香港人應得的權利，市民的言論自由、遊行及集會自由受到《基本法》第27條保障。

面對警方出爾反爾、毫無理據之下就深水埗遊行集會發出反對通知書，我們深感憤怒和不滿。

我們認為，政府有必要檢討《公安條例》對遊行集會的限制，以免公民權利遭受剝奪。

基於警方已經發出反對通知書，我們只能宣佈取消遊行及集會，並會即時解散深水埗8.11遊行籌備小組。

警察濫權，打壓可恥！
五大訴求，缺一不可！
接力開花，繼續抗爭！
守護香港，不撤不散！

深水埗8.11遊行籌備小組
2019年8月10日//

利申會照去

勁推推推推推推推推推三千次

推都要記得721！

帶多d水啊好曬

深水埗見！推

721 黑社會黑警 無間合作

圍毆市民

811

維園入左去好難出番黎，維園外相見

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

Ssp ssp

721 721 721 721 721 721 721

會去維園

721 荃灣 北角 元朗恐襲

港東一定會打交，冇三千勇武前線都唔冇去

712核彈都不割be smart, be humble and be water

721元朗白衣黑夜

差你一個

推去深水埗

721 元朗恐怖襲擊

陣間見手足們！今晚要齊齊整整！be water

一間見

水 好少甘熱貢出去 今個夏天最多

無錯 咁以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

深水埗大家一定要幫d公公婆婆，窮人呀
除左要知道事情真相之外，要問雨佢地有咩幫忙，政府唔做，就由我地做，到時睇下仲有無藍絲講暴唔會幫人

一個post都無

置頂

訴求聚焦返政府到先比到壓力，政府一邊分化警察、白衫同示威者，一邊好似置身事外咁譴責示威者..

無人講

官鄉警黑721
變本加厲810

我都覺得要叫多啲返五大訴求
要聚焦返黎 唔好齋叫時代革命，不停被人spin左去港獨

繼續做文宣 聚焦返黎

今日見，前半場深水埗，下半場入港島陪你地打福建黑幫👍🏻

香港人！加油！

光復香港！時代革命！

深水埗有全港唯一一間三太子廟，一齊到地道小區觀光啦

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

勁推推推推推推推推推三千次

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

唔好再做灰姑娘

尋晚有人係狗鐵趕尾班被捉到

如水轉場 不是 戀戰磨蓆借口

721721721

721 721 721 721

毋忘721

【721警黑勾結】成立香港民衛隊，對抗警黑勾結，重建本土意識

[實時地圖] 811港島東大遊行 實時地圖

毋忘7.21
出黎出黎

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

[戰略］星期日北角之敵進我退

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

出緊

推番上去

PISH

齊做護旗手

無忘721
推

Full gear北角，半gear 深水埗

721警黑勾結，傷害香港人

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推

12:15 ssp live

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

推呀屌

天怒人怨

天理不容

去行街！

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

pushh

行動post！

Go go go

家陣都收少左文宣圖講遊行講訴求
個個都分曬去睇二創改圖改歌，集中返d啦

五大訴求都仲未有回應，你地對唔對得住d義士呀
#深水埗大遊行
#港島東大遊行
#機場和你飛

到

食埋個飯出黎...深水埗見

有無人單拖去啊
利申絲

深水埗對手是黑警
北角對手是福建幫
大家都要full gear
如果港島區醫院住曬褔建幫班人就好笑了

深水埗有冇tg gp？求link

依加出仲遲唔遲？

光復香港
時代革命

深水埗見

寫2:30開始,3點去到都未遲

721元朗恐襲 警黑合作

Support

專業人士集會迴響唔錯，試唔試搞大專教職員集會？

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

深水埗大部分鋪頭都冇開

和理非一齊去左維園先，有不反對

Be Water
Be Safe
Support

深水埗我黎喇

大家遲少少好啦
唔好no show

維園好少人。。。

推！！！！

提防散水 提防分化

人呢

好熱